《鏗鏘集》編導被政治濫捕，正正係中聯辦指示要處決香港三座大山既第三步曲

班狗只係執係主人既政治任務

同化香港成為中國普通城市就要解決香港三座大山

記者、教師、法治

不過香港人習以為常，最緊要有股票炒、有韓妹睇、喜迎東莞化

唉，香港人